d黑警咁鍾意用閃光燈

記者有無諗過用鏡痴係個攝影機側邊？